[絲打入]覺唔覺班男人係到話我地追求名牌浪費金錢好雙重標準

唔包括個班追到借財仔破產個堆
我覺得一個正常女人 有八九個袋
根本就好正常 一個袋頂盡咪又係兩三萬
加埋都係30萬左右
佢地班男人玩車玩錶就唔晒錢既
自己買得起負擔到咪得
正一有口話人無口話自己
咁我地平時成班姊妹出到黎
來來去去都係個一兩個袋會比人睇唔起
就好似男人班FD 個個揸寶馬4個圈 你就揸屍域細踢咁樣
真係人地唔覺你醜自己都覺得醜啦

痴線佬開完膠post見有人回會唔會扯旗

我日日渣同一種交通工具都唔會比人睇唔起

因為好貴

利申每朝9點往黃埔方向

咁你想表達咩

我想表達

你係垃圾

男人- 自己賺自己洗
女人-自己買唔起仲屌埋男人買唔起

佢係地鐵司機

[black]根本就好正常 一個袋頂盡咪又係兩三萬
見到依句我就好質疑你係咪絲打
大把袋貴過依個價[/black]

有咩問題？